Assurez vous d'avoir la bibliothèque pyxel sur votre environnement : pip install pyxel.

Démarer le programe : 'Run' => 'Run file as script'
___________________________________________________________

AVANCER = flèche de droite
RECULER = flèche de gauche
ESCALADER = flèche du haut
TIRER = espace